[统計]荔枝角落翻工係唔係西工之最

近排見兩份 之前見過幾份
福利同人工都比其他區小同低

你老味殘體字

統你老母計

屌你老母

荔枝角？ 番九巴廠定番收押所

工業區果邊叫長沙灣啵

返過兩份都係西工

啲人淨記地鐵站

其實睇樣

公司窮先要租果面

荔園果邊先叫荔枝角 佢番公園做保安？

统你老母個臭閪